Behalve bezeten te zijn door die van mijn zus idee dat een vernederend en boeterend karakter zou moeten worden verleend op mijn dieet, - naast mij zoveel mogelijk kruimel in combinatie te geven met zo weinig boter, en er zo'n hoeveelheid warm water in doen mijn melk dat het spontaner was geweest om de melk eruit te laten samen, - zijn gesprek bestond uit niets anders dan rekenkunde.
Op mijn beleefde bieding hem Goedemorgen, zei hij, pompeus: "Zeven keer negen, jongen? "
En hoe moet ik in staat zijn om op die manier te ontkennen, in een vreemde plaats, op een lege maag!
Ik had honger, maar voordat ik het had slikte een stukje, hij begon een lopende som die de hele tijd duurde Ontbijt Zeven "En vier?"
"En acht?"
